iPad pro 10.5 上台plan

sales請出手

我都想知喎

你個名令我諗起一個朋友

死過電訊台大撚把

下原來有電訊台
Sorry